食榴連鍾意食生D定熟D?

個人鍾意食熟D
但老一輩好似好多好多都鍾意食生D

熟
生

熟真係香撚到痴線
食食下我自已溶左

無錯
老一輩話生d 脆卜卜好食D
食生我寧願唔食

係呀
試過食一隻熟到好熟 但又未爛
入口甘香到 仲有小小酒精味咁

唔食殼點食肉啊 基本野唔好講ok

即刻去買番隻黎食

呢隻好似唔係金枕頭
頂住先
貓屎太貴食唔起

留名 想食

熟

金枕頭 生dd
好怕熟過頭帶苦